有冇手足一齊痴海報？

因為得自己一個痴，為左加快進度應該淨係痴一款
請問咁多位有冇較好嘅素材比小弟黎去print?

推一推，求幫手

推

咩區

小弟人在黃大仙區，想去埋北角天后痴

有春用?

你覺得好有問題？我認為至少可以提升其他市民嘅關注
至少唔會係反效果
我唔知對你黎講咩叫有用，如果你覺得勇武先叫有用，你放心，我有份

求幫手

咩海報 政治理念一致可以幫手
財政上都可以

push

唔洗理佢 直接無視

有

介唔介意share出黎

其實你去影印鋪個啲同佢講 佢會介紹比你
加油 我都想一齊痴